慘遭變態男性侵玩殘 3歲女童染2種性病

美國德州一名26歲男子博金斯(Drevon Alexander Perkins)毫無人性，對一名3歲女童性侵，更導致女童罹患2種性病。
據英國《太陽報》報導，博金斯在今年1月潛伏在女童住家附近，待女童的母親外出上班後，博金斯潛入屋裡性侵女童。之後母親回家，發現女兒的尿布被噴了大量體液，且不像是女童的尿液，立刻將女童送醫，更被驗出染上披衣菌(chlamydia)與淋病(gonorrhea)。警方之後循線逮捕博金斯，他承認犯行，並被驗出身上同樣罹患披衣菌與淋病，相信是由他傳染給女童。
博金斯目前已被控訴最嚴重的性侵兒童罪，至少面臨25年以上徒刑，他目前被以10萬美元(約新台幣300萬元)交保。（施旖婕／綜合外電報導）

識食

世界之癌

成個種族都係天生坐監命

屌你老母正屎忽鬼

估錯國家

聯合國搞掂呢啲先啦
戀童力架

（搣飛）

佢個樣似36…

黐撚線

太難不了
搞下日本仔動畫漫畫遊戲先

等睇佢喺監倉俾人點玩

估錯

又metoo

入到？估計只磨出面，有Ｄ手尾應冇事，不過之後驗到性病，老豆慘

3歲都搞得落手我覺得唔係一般戀童咁簡單

入到一定重傷

聯合國： 光環緊要啲 搞黑人 搵自己黎搞
女權 黑人 環保 邊個掂就死邊個

屌你老母仲俾佢保譯...啲美國警察係咪痴尻線!

俾着台灣, 罰錢算數

好撚仆街